銅鑼灣公園有三名手足被捕

時間：~8:00
地點：銅鑼灣公園（近世貿入口）
性別：3個全男
裝束：3個街坊裝束

被捕經過：速龍約30向銅鑼灣公園推進，一班街坊裝手足驚恐之下向前跑，速龍小隊隨即追上。在沒有記者記錄情況下，逮捕3名男士，年齡~16 - 28，目擊時已經制服並按在地上，並沒有打到見血（拘捕完後檢查過沒有血漬）。他們沒有叫出自於名字或身份！其中一名被速龍用索帶綁住雙手雙腳並低聲呼叫「救命」。目擊時間25秒，不能繼續停留觀望，否則自身難保。

如果知道有朋友/親戚失去聯絡，可能就是以上三位。

銅鑼灣公園範圍肯定唔止拉左三個，當時有兩個女仔同一口男仔速龍距離相當近，三個年齡20以下，女仔兩個身高~160，男仔~165（唔肯定），同樣請注意一下有無失去聯絡既手足。（橙色既係無親眼睇住但速龍第一時間向佢地方向跑，所以合理懷疑被捕）

Push

推到有手足見到

pish

推

認真, 銅鑼灣公園係邊

pusg

我估樓主係想講維園

告士打道尾 近油站

google map叫銅鑼灣花園 準確位置

附近 因為再行入啲先係維園

聯絡下有無手足未上水

即係油站附近?

有冇相？我有朋友未聯絡到 宜家位置仲係大坑 李陞大坑學校附近

係

每次出去之前都要預先通知親友

同朋友

沒有！要係班速龍旁邊行過 無機會影

個到都係通維園嘅一部份

名店坊側邊

無相呀sorry
因為當時我地同佢地擦身而過 我地無跑先無比狗捉
我地都比啲狗叫行快啲

推！

push

肯定唔止 三個有冇其他資訊可能係我朋友

831

又嚟 diu

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

推呀

邊三個？禁底左既係睇唔到，落晒地睇唔清楚身高 身型，加上比速龍催走，好似有個180高 有印象既（唔肯定）

發夢嗰時一齊跑 肯定唔止三個 跑完之後都唔見一堆人 嗰陣情況係速龍從後跟上 然後防暴突然轉彎入大家起勢跑

其實嗰邊好黑好靜 頭先入咗去一陣就出返內街

已經盡量將記得既野講左

被捕人士叫：李奇和(同音)
有冇人識佢

希望多d人睇正

Tui

有機會被捕既兩個女仔都係黑色長直髮，睇落年齡18以下，無戴眼鏡（唔肯定），應該兩個女仔係相識！

我朋友178仲未搵到

利申 岩岩係現場 後面有班速龍
跟住我地成班向前跑
有起碼20-30個手足 （街坊） 入撚左銅鑼灣花園
重點黎
入到去 跑跑下 去到天橋位
突然有幾多防暴包返轉頭入黎捉我地
我好彩係中排
成功跑甩左
去返銅鑼灣花園個入口
亦都好好彩 速龍係後面無包入黎花園wor
跟住搵到地方入去避左陣先走
前面比人拉既 應該係防暴亂拉人既
但我自身都難保
睇唔到有幾多個手足比防暴拉左

如果過左凌晨就有機會係，睇定d先，唔好亂爆真名住

知道 仲睇到佢location未去狗屋

屌一屌先，你做乜鳩跑呀？
講左食飯食糖水啦，驚乜呀？
講左咁多次冷靜都唔識聽

但係其實俾人拉一定唔止三個 發夢個朋友都係現場本來係我隔離跑失左 而家失聯

姓咩 睇下係咪同一個

Pish

應該唔係 姓梁

我個個姓歐

On9 本身係sogo撚緊狗
佢地突然推防線 仲要行極快
個個行坊都向後跑
有d直跑入維園方向
我就跟左其他人轉左入左百德新街
再一直出到告士打道
點知d人已經話 左邊有成炸速龍逼緊埋黎
成班已經嚇到雞飛咁走
有d就轉右入返加寧街
我就跟左其他人入銅鑼灣花園
而銅鑼灣花園既詳情 我上面交待左
反而我走甩左
返到銅鑼灣花園門口
仲有班平靜既市民
目測 10個到慢慢行 仲問我地咩事
叫我地定d 唔洗驚
跟住我無理佢地走左
所以比人拉既 極有可能係佢哋嗰班人

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

有人就餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

咁我同你地個位置本身唔同，係咁啱你地銅鑼灣花園向世貿方向跑，我屌既係同我地一齊入銅鑼灣花園既人，明知後面有大量速龍，街坊裝都恐慌亂跑，同話比佢地知黎捉我有乜分別？

結果可能最後拉既就係呢班人
因為好多後生

同埋後邊有好多速龍推緊埋嚟

梗係知啦 仆街 佢地一跑咪出事
見住一群唔計100%無事既手足
有大約20人 亂跑既 當佢地比人拉晒
留意身邊朋友呀

大家出去 要通知屋企人 寫低字條
死左都無人知

尋人

但以我所知頭先班速龍就冇即時夾過嚟銅鑼灣花園嘅
亦都有足夠時間係比班手足向後跑返去銅鑼灣花園嘅入口再向新寧街走嘅
因為我就係咁樣成功走甩
但係我唔知入面扮冷靜果班人喺入邊逗留幾耐同搞幾耐 搞到最後比防暴捉又好 比速龍之後夾返過黎捉又好

搭單問
差唔多時間奧運橋果邊有堆手足比人拉左
有冇巴打知送去左去邊

OK 我冷靜街坊講一句，就係入面除左被捕３人之外
係花園附近範圍係無再見到即時被捕既人士
但好有可能係花園對出既馬路逮捕，而我係無親眼望到
所以唔能夠講無一手資料既信息，只可以合理懷疑有至少10個向馬路跑既人，我只能認到其中３位，就係橙色部份！

銅鑼灣捉咗應該係喺北區警署 有冇搵律師

搭巴士見到

雖然無手足嘅資料 但有目擊事發經過

晚上大約7點45分
有班手足因為速龍同防暴嘅追捕
由近世貿入口進入左銅鑼灣公園(叫係維園入面)
當時約有十幾名防暴隨後衝左入黎
估計係有目標地追捕 (聽到班狗大叫捉前面果4個)
其中一位手足被4-5位狗隻捉到
被制服後班狗仲繼續用警棍毆打
並用發洩嘅方式不停鬧個手足
手足亦有大叫"救我啊"
但當時我地得小貓三四隻 人數處於下風
現場無記者 隨後亦有狗隻增援
唔好話救 想企係到拍住個情況都做唔到

係呢到好想同位手足講聲對唔住
我地真係無能為力 救唔到你
希望你原諒我地嘅無能
亦祈求你有律師跟進

當時亦有女手足棄裝避過一劫
但最後亦因為無身分證係身而被拘捕
呢位女手足已有律師跟進
亦聯絡左佢男友
希望女手足無事
好人一世平安

係呢到想順度提一提咁多位手足
身份證同電話一定要跟身！
如果唔係都會有風險被捕
唔好棄裝比班狗有藉口拉你啊

記得大叫名及身份証號碼

光復香港 時代革命

你呢一單同我開post呢６個人都唔同人黎

我想講防暴係 係近天橋位突襲反方向推翻過嚟
拉人 捉人

推啊

push 1
take bath

有冇人知俾速龍拉果三個有冇受傷？其中有我朋友 好擔心佢有冇受傷

無明顯傷勢，拘捕動作雖然都係向後扭手，但無痛到大叫就應該無事
其後睇返無血漬，知道既係咁多。
望到既時候已經禁住係地上，唔知有無摔底既，但無血就應該傷得唔重

Thanks

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

順度撘單講埋姐
但當時確實係有班街坊look好驚咁跑左入花園
如果無裝就真係可以冷靜啲
一班人咁跑好混亂
利申 當時只係街坊行緊去天后撘車

搵到 真係卑狗捉左 係北區警署 搵左律師 要屋企人先幫到手 搵唔到既可以打卑佢地屋企人問下

正正就係天橋位目擊到
仲見到個手足係上天橋之際
比隻防暴捉左...

明白！我要強調，費事有人誤會

細心諗起 岩岩果炸人真係0gear
依家比人捉左都係玩9佢48小時

認同 冷靜
但我好記得 一入到銅鑼灣花園
後面班人已經講 後面有速龍 快d走
所以果刻好難冷靜
亦都唔會估到街坊0示威者
都會比人由sogo夾到埋黎捉
跟住個個都向前跑
邊個會估到前面會有防暴突襲 反包圍

你咪比佢搜囉，最大鍋咪拉
拉完玩3x個鐘精神折磨就無事
呢d街坊唔會行私刑架 唔該咪再跑累死d無心理準備個d
咩叫好難冷靜 就係叫你出黎做咩都好之前都諗下會發生咩事 就咩事都可以冷靜！

我聽你講 我依家就係狗屋
唔係係屋企覆緊你喇ching

因為我聽住 班防暴 大聲講 咪走 要捉晒我地 根本行過都照拉 你又唔係唔知依家係非常時期

希望幫到你既朋友忠言逆耳
睇完諗清楚

希望手足平安無事

係呀，但更加要冷靜，你要知道佢地係亂拉人
你越跑佢就越追你，你慢慢向自己「目的地」（無狗地方）行佢地唔會點理你，最多見你後生係搜身，無文具就唔會有事呀，最多最多係咸豬手

手足喺銅鑼灣目睹事件，佢希望我喺度轉發佢見到既事發經過。有需要請聯絡。

/我係銅鑼灣公園目睹其中一位手足被捕嘅證人

今晚大約7:40，大批黑警由銅鑼灣方向追捕市民到銅鑼灣公園。跑到銅鑼灣公園黃海旁天橋底下，突然有四至五名防暴衝出來攔截。

跑在我前邊的手足走避不及，即時被推跌並按在地上，隨後趕上的防暴馬上揮棍不停毆打。兩位絲打和我跑入草叢並站在我身邊。我大喝「唔好再打啦，已經俾你打到趴喺度！停手呀！」其中兩名抬頭張望，然後低頭再打。期間被打男生不斷呼叫「救命」。

其後我身邊的兩位女生和另外兩位年輕人在附近花槽坐下休息，扮無辜市民，其實數名黑警就在不遠處，而我則逃去無蹤。

如需協助，請與我聯絡。/

我好好彩 全部都一齊走得甩 無朋友落單

你要知道，一跑就恐慌，一恐慌就跑
你都未清楚咩事就唔好亂跑，要跑就有條逃生路線，如果唔係做行街既R下其他睇落係手足既人吹水扮一伙，一齊走，咁就更加安全！
佢地專捉落單呀！

推

同我簽左佢

全民發起我不自殺聲明運動

本人謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

想問下你點搵架？612或者星火？因為我都有朋友失去咗聯絡幾個鐘

打左先算！
唔知道未試過！

有需要 該名被打男子有冇戴眼鏡

用ig direct搵佢啲frd 特別係會一齊去發夢個啲

推１

攞

好大機會係街坊同遊玩市民，銅鑼灣發生得比較突然，好多人唔知狗突然發癲。

幫手推推 搵吓人

再推多吓 手足要緊

我愛連豬

唔講唔知 街坊屌狗爽好多

食住魚蛋屌 又有得報料

根本就係亂鳩咁拉人

last push

我係海邊走得甩

幫推